let questionsHtml = [{
    "question": "Wer hat HTML erfunden?",
    "answer_1": "Robbie Williams",
    "answer_2": "Lady Gaga",
    "answer_3": "Tim Berners-Lee",
    "answer_4": "Justin Bieber",
    "right_answer": 3
},
{
    "question": "Was bedeutet das HTML Tag a?",
    "answer_1": "Link",
    "answer_2": "Fett",
    "answer_3": "Kursiv",
    "answer_4": "Container",
    "right_answer": 1
},
{
    "question": "Zu was sind div Container da?",
    "answer_1": "Einfach nur so",
    "answer_2": "Um Bilder einzufügen",
    "answer_3": "Für Spiele",
    "answer_4": "Um sie anzuordnen",
    "right_answer": 4
},
{
    "question": "Was heißt HTML?",
    "answer_1": "Es gibt keine ausgeschriebenen Namen",
    "answer_2": "Hypertext Markup Language",
    "answer_3": "Hyper tranfer market language",
    "answer_4": "High transfer market lithuania",
    "right_answer": 2
},
];

let questionsCSS = [{
    "question": "Für was steht CSS?",
    "answer_1": "Creative Style Sheet",
    "answer_2": "Colorful Style Sheet",
    "answer_3": "Computer Style Sheet",
    "answer_4": "Cascading Style Sheet",
    "right_answer": 4
},
{
    "question": "Was ist der richtige Weg eine externe CSS Datei einzubinden?",
    "answer_1": "stylesheet>mystyle.css</stylesheet",
    "answer_2": "style src='mystyle.css'",
    "answer_3": "link rel='stylesheet' href='mystyle.css'",
    "answer_4": "script src='myscript.js'></script",
    "right_answer": 3
},
{
    "question": "Wo ist der korrekte Platz um ein externes Stylesheet einzubinden?",
    "answer_1": "Head Bereich",
    "answer_2": "Body Bereich",
    "answer_3": "Ganz am Ende",
    "answer_4": "Egal",
    "right_answer": 1
},
{
    "question": "Welcher HTML Tag ist für ein internes Stylesheet?",
    "answer_1": "script",
    "answer_2": "style",
    "answer_3": "meta",
    "answer_4": "Geht nicht",
    "right_answer": 2
},
]

let questionsJS = [{
    "question": "In welches HTML Element kommt JavaScript?",
    "answer_1": "js",
    "answer_2": "scripting",
    "answer_3": "javascript",
    "answer_4": "script",
    "right_answer": 4
},
{
    "question": "Was ist der korrekte Syntax um eine externe js Datei einzubinden?",
    "answer_1": "script link='xxx.js'",
    "answer_2": "script href='xxx.js'",
    "answer_3": "script src='xxx.js'",
    "answer_4": "script name='xxx.js'",
    "right_answer": 3
},
{
    "question": "Welche IF Anweisung ist richtig?",
    "answer_1": "if (i == 5){}",
    "answer_2": "if i = 5 then",
    "answer_3": "if i = 5",
    "answer_4": "if i == 5 then",
    "right_answer": 1
},
{
    "question": "Wie kann man ein Kommentar in JavaScript hinzufügen?",
    "answer_1": "'Das ist ein Kommentar'",
    "answer_2": "//Das ist ein Kommentar",
    "answer_3": "<comment>Das ist ein Kommentar</comment>",
    "answer_4": "!--Das ist ein Kommentar--",
    "right_answer": 2
},
]

let questionsRobotic = [
    {
        "question": "Von wem wurde KUKA gegründet?",
        "answer_1": "Kilian & Kerstin",
        "answer_2": "Köhler & Karsten",
        "answer_3": "Kahn & Keller",
        "answer_4": "Jakob Knappich & Johann Josef Keller",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was bedeutet KSS",
        "answer_1": "Kuka Standard System",
        "answer_2": "Kuka Safety System",
        "answer_3": "Kuka System Software",
        "answer_4": "Kuka Service System",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche IF Anweisung ist richtig in KRL?",
        "answer_1": "if (i == 5){}",
        "answer_2": "if i = 5 then",
        "answer_3": "if i = 5",
        "answer_4": "if (i == 5) then...Endif",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie kann man ein Kommentar in KRL hinzufügen?",
        "answer_1": "'Das ist ein Kommentar'",
        "answer_2": ";Das ist ein Kommentar",
        "answer_3": "//Das ist ein Kommentar",
        "answer_4": "!--Das ist ein Kommentar--",
        "right_answer": 2
    },
]